上唔到連登揮手區

隻手就黎揮斷